薯片縮沙唔推23條&唔跟831=自行放棄選舉

蕭生又中

蕭生講咩？

蕭生話中央齊心撐林鄭，曾狗無行

John Tsang 同 Regina Ip fine-tune 左個政網，淋病就要回應佢立唔立廿三條同跟唔跟死831

姐係曾生有望啦

今朝葉劉個政剛都好似無831喎

好似改左.縮沙想博泛民支持

唔夠票既人先要放軟乞泛民票